如果廚房佬要考牌一定係炒牛河

如果廚房佬要大工牌 一定要用乾牛河黎做考試題目 大家話係唔係

唔係
應該係叉燒

中工試題目

錯，一定係廚師腸

咁點評分評得出一碟靚既牛河

垃圾食物

問下羅家英

屌最尾

鹽魚雞粒炒飯呀

食完係咪有豔遇架

家英哥講晒我心底話

食完個口會臭

入學試一定要考煮飯你老味成日一係太乾同米無分別一係就濕到好似粥咁學好煮飯先學其他得唔得

應該隨機抽考霆鋒嘅菜式

細龜

係 仲有教唔可以就咁成餅面放上去炒

咁樣呀。。。。。

一定係剁蔥

成也牛河敗也牛河 聽講揾夠收山

發生咩事？

我細細個食過一次咁大把
佢好似係炒到對手傷晒所以唔做

揾夠無做

唔係揾夠咩

蒸水蛋

最尾個火太大 有人嚇到報警？

根本個個基本功都未搞掂
應該強制去少林寺廚房受訓
或者考返個特級廚師先得

藍帶大考個試都係15s內剁一條蔥

我記得係蘇絲黃條仆街去咗介紹佢 跟住多咗人去食 本身嗰一區唔係咩旅遊景點 正常去得食嘅都係放工食個宵夜咁

咁霆鋒炒出黎好唔好食

每次去一間新既茶仔
我一定係點個乾炒牛河試試佢

廚房聽到有人點乾炒牛河, 望出大堂睇下邊個咁沙POT
呢個時候我同佢四目交投, 微笑點頭, 佢就知道呢一碟唔只係牛河,
係戰書。一份挑戰呢個廚房佬功力既戰書。

佢笑一笑, 頭也不回咁行返入廚房, 將牛和河, 獻給你。

搞到依家無得食

傳說少林寺個牌聽講得1個人考到出過來一個就無牌但都做到廚神

比狗食

細龜堅正

無錯

咕嚕肉

炒蛋

牛河一出真係無對手 收工

有無巴打有印象有套戲係用煙灰煮咖哩？

仲有咕嚕肉

D油重用 其實D餐廳都係咁

係咪都係咁

無咩地方有得食,通常得咕嚕雞

200%

煮飯

得罪講句，河粉真係唔難炒，米粉難炒d。。。